地鐵鹹濕佬 偷影裙底

香港真係好多變態佬
依條仆街琴日搭地鐵偷影我女朋友裙底
但我當時唔係佢隔離
好在後面嗰位女士提醒佢

仲有點解喺香港同人講俾人非禮
通常都會俾人話 你係咪着短裙 係咪想引誘人
好似係個女仔錯咁

你偷影個阿叔

屌 有人證咪報黑警囉

你女朋友張裙底圖呢？

連身裙一條 有着打底褲

香港幾時有肖像權

左邊後邊條女好似ok

看圖講故事

你見上面咁快就有on9仔問有冇你女朋友裙底圖就知班撚樣個腦生係條j到

你女朋友有證據就報驚啦

黨鐵車箱內唔屬香港地方

唔知佢有冇偷拍你女朋友
但肯定你偷拍人仲放上網

光明正大影

一張咁既圖，背後可以有幾多個不同既故事

都好喎

你講就係？

你偷影個阿伯

竟然咁多人幫住個阿叔

岩呀係可以好多解說 信不信咪由你

係痴線

唔係話幫唔幫，一張圖真係任你噏

黨鐵有cctv 你去睇下

網絡公審都要有多啲證據先啦 唔係話唔信佢 但係由頭到尾都無證據

根本你尼啲人就係冇同理心 同你講都哂9氣

你又係哂9氣

分手囉

有冇捉住個阿叔對質

痴撚線，關咩同理心事

如果你有日俾人偷影你行街相，掉上黎就話佢偷野/非禮，咁個個就唔需要考證係咪真，一面倒屌柒相中人就ok?

咁撚有料睇到黨鐵cctv都唔柒睇個呀叔係咪影你條女啦，係都睇831太子站先啦，講埋d野都離撚晒地

發悔氣有撚用

有 叫左佢delete 之後佢話落車會del 就衝左落車

樓主都慘咁多人圍屌
唔通貼條女裙底相上嚟證明咩

下次一巴車埋去

追柒住佢啦

落車會del 同淨係入半條差唔多
廢撚到

琴日

樓主條女係淫 G 着短裙又要打底,
好啦, 打咗低俾人影吓睇吓都唔得 自私閪

你仲想要咩証據？ 冇啦啦做咩事要老屈佢？sexual harassment cases 70%上到庭都唔夠證據 你地尼種人根本就係冇同理心

有打底就算喇

看圖說故事一早唔興啦
你就咁得張相 好冇說服力喎

樓主同港共一樣 話乜就乜

樓主好慘

打底囉, 點影都冇野睇

你喜啦下

樓主係不孝子係廢柴, 咁都俾個阿叔走咗去
個阿叔以後日日夜夜拎佢條女張相黎打 J
我係條女就當場一巴扯鳩斷樓望碌鳩 叫佢以後唔好再搵作條仔

咁你報左狗上左庭 入唔到先再討論
你話人地偷影就偷影？
會唔會係你誤會左人，人地其實無偷影你火遮眼就擺人上黎先？
咁你有乜證據話人地偷影先？
知唔知咩叫無罪假定？
你依家同港共有咩分別

放上咸蟲討論區拎公道 快d走啦樓主，我掩護你

仲公審
報咗狗未？

尋日, 噚日, 琴日, 其實用邊個好 d

雖然有打底 都唔會影到啲咩 但係對女仔黎講係有種好委屈嘅感覺 係好難受 想比人公審下佢 但你都見到啲人啲留言

點報呀，樓主個腦坐撚住左

咁你女朋友著咩色底底

得張大頭相
你話乜都得架啦

樓主你男朋友着裙, 係人見到都會望吓影吓架啦

你有證據報咗警啦，仲駛擺人地張相上黎

收皮啦屌你老母，退一萬步就算你講既係真
你都係自己on9信條友會落車del 唔撚報狗
依家人地跑撚走左捉唔返唔抵得唔憤氣先擺上黎

樓主gay佬強姦犯fced 呀伯都影
一定係想收埋返屋企打飛機啦

報警囉屌你

係度吵吵吵

其實阿叔係咪有好多連登account

後面果位女仕係證人 係佢指岀個男人影佢 當時女朋友背住個男人 睇唔到佢 但一另過去就見到佢開住個cam 但女朋友冇攞佢contact 因為當時冇諗住報警 佢自己一個唔知點算

做乜鳩，影裙底好明顯唔抵幫啦，就咁影正面相就話啫，成班盲反上腦？

你覆隻著名五毛做乜

咁你係咪第一日做人？當時無諗住報警都講得出
你自己本身無諗住搞大件事，諗住息事寧人中人計俾人踩上心口
依家唔憤氣唔抵得條氣唔順就擺人上黎公審，但全部野任你up

ok我會小心呢個人架啦
不過都改變唔到你真係好撚on9

下次見到你影你大頭再po上黎話你係強姦犯先

其實要報嘅 證據有証人同埋cctv 就係冇諗住報 覺得公審會令自己個心舒服啲

我當時唔係同女朋友一齊 佢自己一個唔知點算 就比佢走左

問題係冇人見到阿叔影裙底
淨係見到樓主影阿叔
OK？

係嘈唔係吵 我鐘意講呀 嘈又踩親你條尾？^^

原來所有野都係你條女up 你唔係現場

我真係冇諗過啲人係咁樣 仲要唔係小

連登真係痴撚線
樓主希望你唔好難過

好撚好笑？

係呀 連登咁痴線，但你地又成日仲信啲看圖作故
好矛盾

點比證據呀。。

證據?

條女識拍片，睇到個呀叔親口話del我咪信囉

你唔影埋你女友點幫得落手

影張大頭證據
起碼都拍段屌鳩佢點解影人裙底既相先擺上黎啦

都話唔係唔信樓主 正常唔會無啦啦po個阿叔上嚟批鬥 但呢個係一個嚴重指控同埋佢處理得好有問題 一嚟又唔報狗 二嚟成件事係佢自己講 就咁一張大頭相我話佢係殺人犯都得啦

唔好笑
但要有圖先有証據
你講就係咩
我屌你老母不孝子係咪就係先

痴撚線 樓主垃撚圾
拉撚住佢識唔識呀屌你老母
我都捉過影裙底變態佬

提你樣野
千祈要相信警察先生
唔好私了懲罰佢
法庭會還你一個公道
好似係

凡事都係講證據，屌人之前要fact check
如果想是但貼張相就吹雞公審人，你可以考慮轉上香討或者藍絲起底group

證據還證據
條撚屌唔係精蟲上腦？

成日都有你呢種人po張相上黎就話人地偷拍呢樣個樣架啦
之前有個on9以為人地影佢條女最後人地出黎解釋咪只係iphone唔小心開到燈條女反應敏感
關同理心撚事咩 係你有咩資格要人憑一張相就信你講既野

其實都係 如果當時佢有拍低對話就有grounds好多

你條女果陣應該報警，而家喺度講無人信你

我地有嘅証據只得一張相 都明嘅

白痴仔 唔報警擺上黎有撚用咩

都話佢當時自己一個 唔夠膽唔知應該點反應 又嬲又驚 唉

幫唔到就摺埋啦
又要仆出黎攞光環

依家好多呢啲痴線佬 都唔知有乜撚好影

唔識保護自己就唔好著短裙 呢個世界就係咁多仆街
覺得自己比人偷影唔搵正確既方法解決 post張相就想人地幫你道德撻伐人呀?

叫人幫識唔撚識
咁唔屌你
鬧你女朋友

係香港要識點對應

有證人 咪有資格

你有咩? 咪又係你up出黎

唔係串 有偷影有冇辦法po到證據上黎

其實唔係唔信你 我都好鄙視呢啲鹹濕佬 好心鳩痕就去叫雞啦 但係呢個指控好嚴重 可以令到佢人格破產 所以得一張相真係難啲幫你口

關光環咩事

你係咪被逼害妄想症發作？關咩女權事？
明明個個屌緊冇證冇據公審人
你就同樓主玻璃心發作，一唱一和假定女性係弱者情緒勒索要人相信片面之詞
你想靠張大頭相公審人，不如貼去藍絲起底group喇

同之前屈返百老匯工單嘢一模一樣

首先你想表達嘅「唔係小」應該想講「唔係少」

其次
你果張圖事實係無說服力
如果另一個角度影住個阿叔影裙底就係有說服力嘅證據喇
人地同你理性討論又話連登仔仇女
但依個Post入面你比唔到有說服力嘅證據
咁點知你講真定假
明唔明係同個阿叔嘈完第樣野拎上黎公審丫?

冇 所以比人偷拍之後開post根本on9

件事關女權咩事

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

著裙真係唔岩 唔報警係我地錯 我起度同所有連登仔道歉 sorry我唔應該開尼個post 係我衰 係我老屈佢偷影裙底 係我女朋友著裙唔岩

起碼邊對質邊拍片啦下麻
樓主聲稱呀叔親口講話落車會del
有片我相信最多係屌樓主條女唔識報狗
唔會屌佢看圖作故

一係你有張影住個啊叔影條女既裙底既相囉
得個樣任你up

打錯字

一係你影同佢偷拍嗰刻，一係你揾到佢電話有裙底相
等於捉賊你一係即場捉住佢，一係事後揾到贓物

梗係啦 樓主講咗係佢女朋友俾人影呀嘛
連登仔最眼紅係咩？ 公務員 有父幹 同有女朋友嘅人

上少啲連登啦 我驚你成日信埋啲看圖作故亂咁批鬥人

連登仔真係好痴線

好似你呢啲人隨口講兩句就要人自證自己冇做過一樣野
根本同讓子彈飛要小六自證自己只係食左一晚涼粉咁仆街
你係網上講兩句指控人唔洗證據人隨時搞到人地分工都冇埋
個個都好似你咁日日都開借刀post就得啦 反正話條女比人偷拍就有人同情?

成班on79
永遠捉人偷影都唔會有證據啦 唔通條撚樣開埋手機比你睇咩
次次都成班垃圾衝出嚟屌左先 祝你地一世青頭啦

樓主睇連登唔洗咁上心

女權撚最鍾意將女權掛喺嘴邊覺得全世界剩係針對佢地

你就真係on79
拍片對質好難呀
同樓主一齊去藍絲起底grp啦

女仔遇到sexual harassment 尼啲情況都係會反應唔切 佢當時反應到要影低佢個樣已給經好叻 講真 你地一個二個起度話 當時應該點點點呀嘛 應該拍底對質過程果啲 係痴線 講好聽啲咪話下次遇到呢啲情況咪會學識拍低對話囉 但講真你地喺度馬後炮做咩 個女仔已經好唔開心 你哋就話佢冇證據點點點 根本遇到呢啲情況係反應唔嚟 其實冇人會明 除非真係經歷過嘅人 所以我覺得唔好再討論 不如你假設下如果你係受害者 你可以有咩證據 有嗰條友個樣都唔夠？有第三證人都唔夠？我真心唔明香港發生咩事 點解啲人會係咁樣

啲道德魔人唔識用腦，淨係識話連登仔痴線，個個都幫呀叔

先唔講直接證據無
連間接都無

第三證人都係你up出黎
所有野都係你up出黎

連報狗都唔識 學乜野做人

咁祝你將來遇到呢啲事嘅時候 又或者你屋企人遇到呢啲事嘅時候 會俾人話唔夠證據 槍頭指返去你度啦下

你女朋友又唔係我女朋友
關我撚事
咩都放上連登 傻系

冇道理反駁就發晦氣? 教精你咋
唔好以為人地既同情心咁容易利用先得
分分鐘係你條女同個阿叔援交完收唔到錢先搵你過橋
勞資糾紛

樓主光明正大，不如post埋自己個樣上黎，證明你行得正企得正
係條女見到呢個post 會點諗，你個廢柴根本係到二次傷害佢

他朝君體也相同呀下

岩啦 post去藍絲grp
個到啲人唔會用腦就幫你起底架啦
你都係同一類人

你都冇女朋友

偷拍係可以有證據嘅
一係你影同佢偷拍嗰刻，一係你揾到佢電話有裙底相
等於捉賊你一係即場捉住佢，一係事後揾到贓物

愈係嚴重嘅指控，愈應該查清真相先講出口
而唔係因為搜證困難，就無憑無據判人有罪
你咁同黑警老屈人有咩分別？

想人信你就po埋自己個樣上黎
單方面公開人地資訊自己就得把口講 公平咩

同2,但呀叔影完冇唔小心地upload 上網就真係唔啱啦

祝你下次再遇到呢啲事之後開post公審有人幫你

wow look you really can talk shits

最好笑係成日都有呢啲post 而每次開呢啲post都有呢啲人
屌 比人偷拍開post托咩 你一係報警 一係打柒佢 一係就係架車度搵人幫你圍佢啦
驚 驚有西用咩on9

越嚴重既指控越需要更多證據
你呢個指控可以令人社會性死亡

但你所謂既證據全部都係你口up
連第3證人都係你口up

你想人無條件信你去幫你公審起底呢個人？
得呀，去搵藍絲港共囉
全部都係同你一樣，佢地話乜就乜架啦

比我講中

你嘅第三人證都係你口講
你證明唔到比我地睇
當下你有人證將佢繩之於法一定係最好

你要明白你張圖可以好多解讀方法
以事後有限嘅資訊
除左訴諸情感之外根本唔夠證據提供足夠說服力

你可以話你講嘅野可信
但我地無證據證明你講嘅可信

係咁嘅情況下你就變左無證據公審依位阿叔

當然你有證據我一定會支持你啦
但現時客觀黎睇真係無咩說服力喎

以網絡上大家三唔識七你唔講證據都好難相信你
如果無證據我建議你搵朋友訴下苦就算
因為佢地認識你
同你相熟
明你為人
咁會可能基於你過往誠信好而信你

但係網絡世界你乜證據都無嘅話
得張可以隨意發揮嘅圖
真係無咩相信你嘅誘因
如果咁都壓倒性有人支持你嘅話
咁大家批判思考嘅能力反而好有問題

條友講野真係無point
我係佢條女見到呢個post真係分手算

宜家其實大家都唔信你有女朋友，暫時係你偷影人only

p牌狗
單機啦傻仔
已封鎖會員 - 淋病香港人

根本你由一開始就假定女性係弱者，弱者講嘅任何嘢都應該相信
咁重有咩好討論

影唔影到底底？

上面個女權撚出黎未

大家都無圖，我地講就比人屌，樓主女友講就真相，有閪大哂

你條女係架車度大叫有人偷拍我第一個上黎幫佢圍柒個阿叔啦
你上黎開post有柒用咩 如果連保護自己都唔識就一味怪自己係弱者咁就唔好著裙啦 咩撚野第三人證而家都係你自己吹出黎 點解我要信你?

後面個鹹濕婆偷影阿叔裙底？

屌你老母你慳d la

將自己能力缺陷引起既結果歸咎係人地身上

影唔到 有著到打底褲

嗱 說話就唔係咁講
你而家指控佢影你女友裙底
但你又得一張圖 我都驚炒車唔敢幫你spread開去
你有冇mark低個個女士既聯絡方式？ 有冇報狗
見到咁大個 乜頭 應該都好難走得甩 （正常班狗真係開工做野既話）
你女友條底我就唔想睇啦 你直接搵埋個女士去報狗算啦屌

bye biatch

廢柴男友

睇落佢係想我地安慰佢女友
btw 樓主唔洗黎

樓主可唔可以回應下，理性討論又唔覆

屌你地班人都痴撚線嘅 憑你講我又信你會出嚟幫拖？咩叫連保護自己都唔識 唔通俾人強姦又唔識保護自己？你哋係咪痴撚線

我就同情個女仔多啲
條仔太廢唔識解決問題 po上黎對佢造成二次傷害
條女想睇啲人點睇 又要見到個阿叔個樣又諗返起 一定好撚唔開心

會唔會你條女勾引佢呀？

我係你就已經係地鐵開撚咗個呀叔波

打撚柒佢先 仲係到影佢相開po公審佢？

成個女人咁

你公共地方強乜姦啊 身邊一切既野都可以幫你架啦
試都唔試就話自己太弱 好驚 反應唔到
唔通你條女係暗巷遇到個啊叔話要強姦你你連走唔走由佢搞咩
用下腦啦

「你條女」同你係弱智唔識保護自己權利
同俾人強姦係力量差下無法抵抗可以拎黎做比喻？

嘩 屌你老母 網上就咁撚串叫人睇黨鐵cctv 現實就碌撚柒頭覺無諗住報 你廢撚成咁 做你條女都幾撚慘

呢啲男人真係冇撚用 幫唔到條女 走黎開post想有人幫佢
結果比人鬧返轉頭 仲要發曬晦氣咁屌人 飛撚左佢啦

我頭先都講咗 你朋友係完全反應唔切 成件事嘅過程只係少於半分鐘 佢識即刻攞手機影低佢個樣已經好叻 對質嘅過程只得幾句 真係冇錄到 但如果下次遇到呢啲情況佢會學識錄低佢 你哋根本唔會明佢當時又嬲又驚 如果我真係要報警 CCTV同埋證人已經夠哂證據

仲有疑點歸於被告 70% sexual harassment cases 都係唔夠證據就上庭判 呢一個area 嘅law本身就assume左多數case都會end up唔夠證據 你鍾意懶理性 你就繼續覆 當你做女仔嘅時候 你就知發現比人影底底個種心情係咩一回事

當時我唔起佢身邊

我估你就算係佢身邊都唔敢留住個啊叔
都係開post上黎連登公審算

推

你估 你繼續咩都估估下啦咁

最少都影你條女著咩裙啦

得張男人點幫你口

其實有冇諗過係你條女真係異於常人？
我又真係不下一次見過啲女懷疑人偷拍搞到天花龍鳳啲人圍住哂睇，職員行埋過黎喎

你打咁多字都係假定女性係弱者，所以一定要相信佢
你鍾意情緒勒索 你就繼續覆 當你做男仔嘅時候 你就知發現比人憑空老屈個種心情係咩一回事

睇你處事方法就知係個冇膽匪類
我推斷好合理
你放上黎啲資訊本身都冇咩實際野 成個post本身就係鳩估

擺明上面班人都試過偷拍人裙底，所以見到呢啲post九秒九入來，睇下係唔係自己俾人影，發現唔係之後就即刻屌樓主影個鹹濕佬大頭相

以前係外國住啲女係街比人跟大叫即刻有人過黎問咩事啦
試都唔試就話自己好驚 影到相好叻 有撚用咩
呢啲慣犯你影佢相就想佢收山? 用愛感化佢咩 on9

我琴日都影到樓主扮弱智去偷拍人哋裙底
我冇老屈你，唔信去睇返CCTV囉

唔係佢自己話俾人影 喺後面有個女人拍佢膊頭同佢講佢俾人影 叫佢小心啲

一定係咁啦
如果我屌警察我一定係做警察

😂😂😂😂

唔好意思咁多位
我喺附近睇到哂成個經過
我見到呢位呀叔好大聲咁鬧個後生仔偷影人裙底
跟住有D埋身郁手
最後呀叔將佢交左比地鐵站職員就走左

點解唔報警?

你意思係樓主偷影人裙底之後再po人上黎?

嘩
一睇樓主唐氏噉嘅款，就知佢係變態偷拍狂喇
證據確鑿，應該判處死刑，即時執行

下次咁樣影咪算

你條女連搞大件事既基本能力都無
咁係你條女能力有缺陷引致依家你唔夠證據去公審人
咁唔係屌鳩你既人錯。

唔通上到庭你唔夠證據放走左個犯（前題係司法公正）
又係個官錯？

我唔知樓主係咪嗰位後生仔
但我認得個呀叔
講嘢好大聲但一句粗口都無

好驚好驚 所以唔識

樓主原來賊喊捉賊

noted w thanks, next

照樓主思路的確係個官錯，錯在冇同理心唔相信女性受害者

依家有人證喎，我信邊邊好？

阿叔我屌你老母

你仆街啦 偷影條女之後扮野上黎賊喊捉賊

樓主以為個阿叔生得猥瑣就有人信佢

我係人證，樓主係咪搭荃灣線？

個呀叔係護緊後面個女仔

哇 樓主我屌你老母，真係賊喊捉賊

香港呢個地方真係多變態佬

唔覺佢個樣猥瑣喎 生得都正正常常

應該係樓主想偷拍後面個女仔
之後比個阿叔捉到 然後影鳩個阿叔再放上黎公審

佢地係社會垃圾

快啲死啦你

地鐵附例唔比人影相

幫阿叔個d我屌哂你地老母

樓主自己偷影人走去屈正義之師你都幫

你搞清楚先 我唔係幫個啊叔 係覺得樓主on9

咁真係口同鼻拗連登仔保持距離啦

屌鳩樓主=幫阿叔

係得班道德魔人衝出黎

你咁都唔係幫阿叔？？ 你似係會做衣啲野嘅人然後幫手justify成件錯事果類多啲😂 其實已經討論完 但你勁obsessed 追住我黎屌啵 haha

屌一個女仔可以做嘅係有限，竟然無人幫手，香港人真係好冷血...

收皮啦變態佬 屌你老母

影你老母

唔理上文下理麻木地亂咁做好人
你只會害左其他人。

衣家大家都知你係會做衣啲野嘅人 放心

喂 死毒撚 返去打禨啦

佢地現實就係果D咸濕阿叔

問題係你證明唔到個啊叔真係有咁做
而家有人指證你偷影完人再放個阻止你既啊叔上黎 你點解是?

我都picture到

法國個班道德魔人包括樓主 上面一大堆理論全部都駁唔到

你連係咪真係有呢件事發生都唔知啦
你聽樓主講 咁撚容易信人

依家有人證話你偷影人呀 屌你老母 你收皮啦

你要咁講 你鐘意啦

看圖作文?

咩我鍾意姐 而家你指控我幫個啊叔窩
姐係我認同人偷拍? 你搞清楚先啦
我只係指出樓主講既野根本冇可信性 單憑幾句野就要相信佢就係正確係戇鳩

你真係on9當有趣架原來！🤣

就係你呢啲垃圾搞到連登變兒登，看圖作故信十足
少少批判思維都無，下下炒車俾人笑

信你就唔係on9當有趣? 邏輯?

樓主我撐你，但你要盡量比多D證據。
建議你放去Babycondom，應該會多D人撐你。

駁唔到？
不過你都唔係第一次駁唔到架啦
話你假定左女性係弱智又駁唔到
問你係咪上到庭唔夠證據放走個犯係個官錯又駁唔到

都係個句啦，收皮啦變態佬

岩

呢度法庭?

真
呢班社會垃圾

因為之前某女運動員單野。

下次樓主知點做未

咪on9，有名比你叫仲報?

我唔洗為左多啲人撐而轉playform 我只係要啲人睇清楚香港幾多變態佬 我要上庭自然會gather更多證據 衣家暫時得一張相有犯人個樣同証人個樣 如果我要進一步行動自然會揾更多證據 你地信唔信我我控制唔到 我就做到尼度

連登四仇：

仇中
仇富
仇老
仇女

你中一樣，算好喇。

你d critical thinking 咪夠班呀毒撚

唔係法庭 不過呢度啲人疑心重 唔係人講就信(無腦唔計)
樓主去babycondom可能會好啲

屌 根本香港人就係咁

on9，警察係要叫，但唔好信佢，好似警察都係偷影裙底既狗黎

真係下次會第一時間拍片 拍片真係好過影相 有聲有哂對話又影到樣 同埋會錄到其他人話佢

狗鐵附例幾時係法律

咪撚on9啦你老母臭閪

我真心撐你，唔好咁嬲喇。
你放去Babycondom其實有用D，果邊始終多D女人。

有無讀過書

叫左冇得自己「傾掂佢」

報案紙都冇張，上網偷都叫有啲誠意啦

你尼種人根本就係冇腦

讀書有教架咩

分手啦
女朋友都保護唔到

唔係法庭呀
不過呢到有啲人有批判思維，唔係人講乜就信乜
不過我都知有啲兒登仔係無呢樣野

講多句，係樓主話要拎放黎公審
依家咪話唔夠證據囉

文盲識打字未？

連登班00後係咁 唔好見怪 放心 你冇做錯

咁咪姐係無證據，你去babycondom啦
個到啲人批判能力低好多 同藍絲一樣架

樓主你又真係唔抵幫唔報警都至少都揼一獲咁同鼓勵佢再做有乜分別

去J 啲濕9 figure 啦

就係你呢啲人鼓吹看圖作故風氣

駁唔到？

收皮啦

未* ok?

個細路點面對同學

先唔同我冇呢啲興趣
你呢啲駁唔到人地理論淨係識攻擊人地興趣既兒登仔
得罪講句 仲低質過樓主

同你一樣

On9，佢地份內事黎，本身佢地過黎都覺得煩，呢家連過都唔洗過

但你仲低質過我喎 淨係識打機 睇你啲posts都估到你人生doesn’t have much going on果種

人地起碼有證據，樓主咩證據都無

“我好撚鐘意打機呀”

lm

我依家咪係你個垃圾post到
開post=做過所有野

btw 駁到上面未呀垃圾變態佬
要圍爐快啲去babycondom啦
個到好多人生好豐富既藍絲幫到你

[iOS/AN/PC] ならあさ彈射世界 (54) yayaya so much fun ><

大家心知肚明啦 你知你事

樓主偷拍完人事敗左之後上黎連登將正義之師擺上面 想屈返人地偷拍人，點知俾人屌返佢看圖作故

樓主事敗俾人追擊就不停同班道德魔人作人身攻擊
將連登所有野用於以偏概全

睇下個post幾多負評咪知邊個知邊個事
你地繼續活係自己世界

早啲瞓啦on9仔~ 我女朋友睇完都話你on9🤣

我個世界應該好過你個世界

俾人偷拍都淨係可以上連登開post圍爐
鄧樓主人生真係可悲

精神病患偷拍變態佬真係唔好咁多幻想
回頭是岸

dislike 如果係因為唔夠證據我都明白 但你要明白有啲人dislike係因為尼個post抵觸到佢地會做嘅野 又唔gur比人公審 你係邊類 我諗都唔洗多講哈

“我想屌閪呀”

又無證據係到屈人？
你到底有冇反省過架

我認有偷拍靚女

我諗唔洗多講
我諗你好清楚
你自己知自己事
你諗你

我同我女朋友都知你咩料啦其實。。。

有咩證據覺得人地係偷拍佬

咩料呀？講黎聽下？你開呢個post同我做既野有咩抵觸呀？

講黎聽下啦喂

又係

我唔洗多講
你諗你
我諗你好清楚呀？

可能你女朋友同你一樣弱智

因為屌鳩佢無證據看圖作故囉
跟住就又開始屈人

樓主由開post個刻就開始屈人
到依家就轉做屈我

你咩料你好清楚

由其係你發現佢先係偷拍人嗰個既時候
佢反應特別激動 一定身有屎

屌做乜9,叫你唔好看圖說故事係咪咁撚難明，駁唔到仲係到人身攻擊話人毒撚，人地語氣差d姐，佢無講錯架，樓主到衣家都唔知自己錯乜
上面話你賊喊捉賊你係咪覺得好on9?但人地有圖有人證有文字論述wor,同你提供既證據差唔多，點解佢地就係9up老屈on9,你既就要信到十足？
如果樓主仲有腦應該get到我想講乜
btw我唔係話要幫個阿叔，如果佢真係偷影裙底既話最好死全家

連登質素係咁

正常人都係咁啦 成個世界咁撚多騙子 講幾句就信咩

狗察制度失效 先至要靠網絡呀嗎

呢啲post呢啲樓主年中見唔少
你唔幫佢就話你仇女 冇同情心 毒撚 鼓吹性暴力
佢連人地屌佢啲咩重點都未明

其實有時逼不得已要報 如果你要告佢嘅話一定要落案先

應該好像印度咁 包實自己 只露二隻眼
就最岩連登仔既標準啦

唔係咁 係你要著就要識保護自己

喺連登問無用㗎
只會俾超登仔屌

你連叫車上既人幫你既勇氣都冇 一味怪自己太弱好驚
放上網等人同情你 到底有咩用?

你放上嚟都只係會被圍屌嘅姐放嚟做咩
由佢唔好提班連登仔等佢哋自己有一日條女俾人偷影咪算

你老母好慘，你老婆好慘，你個女好慘，你好慘

我冇啦啦做咩要屈個阿伯？你想要咩證據？我真心好攰 你地唔信就算 ok

咁你唔知佢有冇偷拍人就收嗲啦 你條女俾人影果陣仲會唔會諗:「哎呀擺個死變態上網好似唔係幾好喎」
幾時連登變撚到滿地左膠

呢樣又真啱自己心水嘅衝曬埋去除褲打曬飛機圍爐射到一地都係 fc都唔使 唔啱心水嘅就千方百計屌呢啲屌嗰度
利申 兩邊都有道理 所以打和

咪就係話你賊喊捉賊
呢個咪原因

啲左膠仲會笑鳩返我地無女毒撚所以屌鳩樓主

青頭fced 你講嗰兩個情況試過就知無可能做到
利：女友比人偷影過不下5次

無可否認樓主係廢
但連登仔似係屌柒佢偷影呀叔多 咩看圖作文
仲有如果現實身體發生 個個都係扮唔知多
發生得咁突然 仲點冷靜拍到片
當然樓主應該立即就罵個呀叔啦 所以我先話佢廢

不過連登咁多鍵盤戰士都出晒名
分分鐘影張圖都唔識

好難得有人睇哂前文後理先出聲
好多左膠道德撚一入黎就話連登仔屌鳩樓主又無女毒撚青頭仔又乜乜77

拿 我同意架 個呀叔真係有偷影應該死全家

但你無證據我淨係可以咁講
無人會幫你公審起底。

雖然好撚憎，但張圖真係冇乜撚用，依家全部人戴哂口罩

你同藍絲話黑警冇喇喇做咩要打你有咩分別？
我點知點解？

係
咁佢擺張圖上黎想點？
公審咁少證據真係無可能囉

呢啲post成日見啦 早排有條友話有人偷影佢條女就po人上黎
結果人地只係唔小心開到iphone燈
講緊你比人偷影要搵正確方法解決 唔係上黎開個post人地個樣就得

關著成點咩事? 著得少就可以比人偷拍? 屌你老母死毒撚

上連登話人毒撚 支持你去狗屋屌狗

咪話咗一係影到佢偷影,一係有對質片睇吓個阿伯駁唔駁到
不過你又話條女好驚乜都無做，咁既然件事都過咗去，都補唔番d證據la,咪叫你女朋友下次學精d lor, 無話唔信你架，無證據廢事跟車太貼姐，你都知連登仔年中炒唔少車有陰影
上面都有叫你約埋個「人證」阿姐一齊去報狗，你報咗未？
咁係唔跟車太貼既情況下都叫俾咗d有用建議呀，點解仲要話我地冷血幫阿伯？

佢覺得自己大曬 講出黎你地一定要信
唔信就係仇女 冇同理心 鼓吹性暴力

一係就無女 青頭 毒撚 自己都係偷影人個啲

過來人想講
俾人非禮之類有犯人相真係好重要
當下嚇到咩樣著咩衫都唔記得剩係想走
事後想捉番真係好難
無捉住個咸濕佬報狗好似間接害左下個女仔咁

你好佢好多咩
咪又係搭黨鐵？

看圖說故事

屌你老母樓主

影你係女底褲 唔係影係你條女
有本事唔好著底褲

犯咩法？

又係呢d on9 post
求其放幾張相上黎就看圖說故事

咁你自己戇鳩姐
999 啦

你影張相就係?
我點知係咪個呀叔笑鳩你毒撚，你唔撚順超，影鳩佢相 再擺上網 笑佢?懷恨在心呀！?死毒撚

我地決定聽日去警署備案 聽日點講 再決定揾唔揾律師

樓主咁廢點保護條女
不如分手咪害人

得張圖都唔知你想點
無啦啦係車箱點影到你條女裙底

又係依啲post好撚有問題
第一看圖作文
第二放上連登無用
第三如果係真樓主唔即場解決廢撚過閪
最後想問下，樓主覺得放上連登用意何在，同save hk啲post有咩分別

講得出要做得到呀

睇到樓上班人渣真心覺得香港好撚唔安全
道德觀念可以錯到咁離譜
以為睇緊藍屍啲留言

香港法例第556B章《香港鐵路附例》

作為佢男朋友你po單野上連登,跟住就冇下文??

都真係幾廢下

樓主上fb post算啦
連登仔唔會理你架

影衰連登仔，好撚嘔心

感情問題一侓....

似返個男人啦。唔敢面對面？
條女比人映仲網上攻擊

得罪講句，以黑警嘅工作態度，你事後拎張噉嘅大頭相話備案，佢哋講嘅嘢只會比依到巴打更難聽
有啲事你即場反應就唔好，事後想點補救都冇辦法

完美咁沖出7

咁你又點解唔去報警呢？

報警啦撚樣 唔係唔信你 下下一張圖加幾隻字就放上黎批鬥好難搞

所以我一路都係講緊叫佢條女要識保護自己
搵身邊可以用既一切幫自己 可惜佢太撚on9聽唔明

係男人就即場開鳩個呀叔波，唔係就叫你女友著返條褲

上黎取暖有撚用呀？

好耐無搭黨鐵了

樓主光明正大影嘅

成班垃圾 樓主報黑警啦

唔報狗係真唔抵幫，如果狗肯做嘢咁就少個偷拍人渣。唔叫狗就縱容佢俾佢繼續拍。

毒撚就係毒撚
reply 我弱又唔答我個問題
著得少就可以比人偷拍? 唔答咪撚reply 啦on9

當場捉到有哂人證咪即場報警
唔明仲要擺上網博乜

下次拍片啦

抵啦仲搭黨鐵

因為個阿叔做左好多連登仔想做嘅野

這裡是兒登

我估你上嚟講貼埋樣，想有宣傳效果，或者警惕世人。下次搭車要保護自己

宣傳你老母咩，唔理佢有冇做，你一係斷正報警，落左案你先慢慢上黎宣傳
唔係既話，我是但都可以貼條友ge相上黎話佢做乜都得啦，雖然佢係加害者，但佢冇受到公平審判

如果唔係趕時間既最好報，如果唔係會有更多受害者

咁刺激，返屋企嗱嗱聲拎住d相打十次飛機啦。
你當時唔捉鳩柒佢就冇用㗎啦，你諗住po連登啲連登判官就可以要佢坐監

如果係我一定大聲偷影裙底呀，㩒埋個紅色鐘 你女朋友諗住靠你出頭，點知都係冇撚用

係喎

你坐黨鐵

唔係毒撚就可以亂屈人?
呢到香港呀小姐 指控人要講證據架

樓主都唔係現場

頂柒咗

呢度連登要講證據
唔係影完人你想指控就指控

爛屍癈老好多時係偷拍

建議樓主條女快d分手
有條咁撚廢既仔影衰自己

咁你想點啊 係咪要影埋佢露鳩先得

On9

係囉，睇comment睇到心寒。
好多都應該係喺成長期俾女傷害過心靈，對女嘅態度一係就征服，一係就仇恨。

依家有人證出黎話係樓主自己想偷拍人，先手下為強賊喊捉賊 你點睇？

無罪假定，寧縱勿枉
網絡公審對方係無機會辯護，所以對你證據嘅要求理所當然要更高，所以上網公審唔係解決性罪行嘅辦法，就算你post片都可以係剪接過，估計結果差唔多，建議你都係私了，或者搵私家偵探查下佢

你個post連警剔其他人注意嘅作用都無，因為連個男人邊個站同咩時間出現都講唔出，如果你一開始講詳細少少相信可以提升你嘅可信性

樓主講出黎就係自己大曬 一定要信
唔信就係仇女 冇同理心 鼓吹性暴力
一係就無女 青頭 毒撚 自己都係偷影人個啲

你咪用101拘捕佢
任何人都可以對有犯罪既人
進行拘捕 再打999

我地才疏學淺
想問犯左咩法
香港無肖像權架播

有無幫你女朋友出頭？

正常男仔唔係應該喝9個呀叔
然後叫佢del相架咩
重得閒攞手機影低人

唔知點解覺得樓豬係以為自己有女朋友
但其實所謂既「女朋友」只係被偷影既可憐女孩子
同樓豬無關

個個話一張圖代表唔到咩。睇黎要每日帶住個cam出街了

咁事實係真係代表唔到啲咩
依家有人證話係樓主偷影人俾大叔踢爆先下手為強擺人上網公審人，都講得通喎
點解樓主講就信，人證講就唔信？

我明白啊。
教你囡囡下次(希望冇下次)又發生啲咁嘅情況時，先尖叫幾秒，嗰幾秒係唔需要講任何字句，例如非禮/偷拍/救命/變態佬等字句，依啲字句太複雜，亦會怕屈咗人（見下一段段尾）。

尖叫可以舒發恐懼同憤怒，冇咁驚同嬲之後腦袋會變得清晰可以諗下一步點做，同時可以爭取圍捕疑犯嘅時間，又可以吸引周圍正義之士去幫手。即使事主當時係屈錯咗人，當時疑犯的確係做咗一啲令人誤會嘅行為令事主驚恐，疑犯因此要道歉係順理成章嘅事。

所以，下次(希望冇下次)尖叫please

所以咪話帶個cam出街

唔洗帶cam 你部手機咪有

時發係 10/7 8:03分 尖沙咀站 往中環線呀

可能樓豬唔夠抽

睇清楚地鐵附例係唔俾人錄影...冇講過唔俾人拍照

私怨撚一律請收皮
看圖作故事

冇聽過癖好？
戀屍癖 戀童癖 大把有錢人都有偷野癖好啦
偷拍癖有幾出奇？

去沙灘影啦，一樣係底褲

擺明刑事仲唔報

淨係見你影鳩個呀叔

叫條女著打底褲啦

影條底褲又唔係影你條女

真心求教 有年法律ching熟路
可以告偷拍L咩罪？通常罰咩？阻嚇力夠唔夠？

P牌
block

啱

1）公眾地方內擾亂秩序行為（《公安條例》第 17B（2）條）

or

2）遊蕩導致他人擔心（《刑事罪行條例》 第160（3）條）

or

3）作出有違公眾的行為（普通法罪行）

放上黎有咩用 ，有證據咪報警

即場開佢波啦

其實得張圖可以證明到啲咩

爬左文，好欣慰大部分連登仔都係有法治精神，以後仲有冇就唔知啦。
咩係法治，簡單黎講當然係三權分立啦，至於最核心嘅普通法司法，又稱單d講，原則係假定無罪、寧縱勿枉 。雖然好多有錢人同識法律嘅仆街犯左法都可以避開制裁，但終歸呢套司法系統係保護最多嘅人，大部份係守法嘅好人。
呢件事上，明顯係未審先判、違反程序公義。所以先有咁多人串爆樓豬。因為人人都驚主角可以係自己，你唔知有冇情敵、生意對手、任何人影自己相就作個罪名然後擺上網公審，後果可大可小啦。全世界被網上公審而承受唔到而自殺嘅大有人在。
最後我相信而家HK咁黑暗嘅時期，非政治性嘅案件都有5成機會可以被公平處理嘅。你女友當時報狗嘅話，如果被指控者無話自己係深藍、次次出席撚狗大會嘅話，咁應該會查下嘅，否則當係行衰運啦。而呢個衰運就由全港嘅人一齊受啦，法治已死就係咁。

希望係真 搭黨鐵係要有報應

.看圖作文
之前成日炒車

黨鐵

你自己咪一樣影人哋，雙重標準？收皮啦

社會垃圾，返去打roids啦on9仔

做乜撚呀屌你老母

而家仲報狗?

社會垃圾，wish you all the best

樓主慘
如屬實 ，將心比己，自己女友俾人影裙底
係咪都唔出聲

幫推

其實有時唔係blame the victim
而係做得出既人都唔覺得自己錯/錯都冇所謂人地受害啫先做得出 怪罪哩啲人已經冇咩意思除左要佢受到刑罰

所以唔少人就會先提醒/好肉緊咁怪責受害者 特別係擺左上網 受眾同受害人有距離 唔能夠即時懲罰加害者 (俾我遇到哩啲仆街 一定唔會俾佢走)
就係咁 唔少人會先想提醒受害人盡量做足本分保護自己

所以先造成blame the victim既錯覺

下次見到靚女, 影佢相, 話佢偷呃拐騙就可以放上黎公審

亦有好多人有說謊癖

你最撚好笑

小朋友 今日我玩看圖說故事.jpg

咩證據都無 捉住條友落案未

下次又影仇人 話佢非禮

學到野

明白既，有時天氣真係熱無理由真係要自己女朋友著長褲，所以著裙、短褲果陣一定要打底

G持樓主

唔打尻佢？

都係嫁，而家報狗其實都無乜用，但係樓主仲可以做d咩？佢又無證據，得張阿叔大頭，阿叔其他資料又無，「人證」聯絡方法又無攞，呢個已經係樓主能力範圍所及可以做到既野
你既然聲稱撐樓主既，唔好掛住屌人啦，有無咩實質建議幫樓主？叫我地一定要盲信樓主，人格謀殺個阿叔？

底褲表示關注

比較想睇呀叔部手機影左d咩多d

你廢咋下嘛
我試過被人偷拍報狗告得入喎

咁即係假設咗告唔入所以唔報警？自己都覺得唔使追究，唔係以為上嚟開po會有人幫你討回公道咁天真下話…
我都比人偷拍過，有人證，條友del咗相，報咗警最後都告入咗。你女友俾人影淨係識驚唔報警又唔留人證contact係佢豬，唔好拉其他女仔落水

琴日去左落口供 比左張相佢地match人 警察攞左warrant去睇cctv

樓主 俾你tg我 我有事想搵你

hongkonger123

sorry 係hongkonger127